# Teste feito para a Triad


### O que foi feito
Montei um micro serviço com 6 enpoints, utilizei Spring Boot, Spring Data, H2 (banco de dados).
Foi feita uma classe de teste, tem somente um teste.

### A fazer
Os testes dos demais endpoints.
Inclusão das ferramentas de monitoramento.

